諗起一陣要番學就忍5住滴左dd眼淚出來

咁就話放完假

返✗ 番
唔✗ 5
咗✗ 左
啲✗ d
噉✗ 咁
四歲平語:字都5識多2個就入來撩皮,d-

ching甘鋪真系吊打肥屍隻7狗

肥c隻4廢老幾c收皮皮牙-.-
衣家系禾地10後話事牙^^

岩牙^^ 利申 沖緊反屋企睇笑波子同大j

呢個真

禾巧中2笑波囝玩禾的創世神

C兄識貨

禾地10後唔比d顏色d老野睇下真係當莪地流🚬🚬

Ching可吾可以份數學功課畀me抄 聽日反學畀支紅萬你食

比埋禾 小妹要中文工作紙

Miss有派中文工作紙咩= = ching尒系米記錯左

吊數學甘能2刀吾色- -
起碼比兩條拉

潛蟲又笑9人數學屎

你哋班垃圾小學雞

利申：中學牛

禾中度弱智,5洗做功課- -

收皮皮拉-.-

吊甘能正- -
等禾天日扮病吾反學先^^

龍jai 英文好似5合格

使吾使打電話請假

英文傻囝sin讀- -